[К другим поправкам](..)

Во фрагментах текста правил ~~зачёркиванием~~ обозначены удалённые фрагменты, ==выделением== — добавленные.

## 2. Уточнение пункта 1.6.1 «Апелляция на зачёт ответа команды»

*Текущая формулировка содержит неоднозначность и в одном из вариантов прочтения является плеоназмом.*

> Если апелляционное жюри удовлетворяет апелляцию на зачёт ответа команды, организационная группа обязана передать апелляционному жюри все ответы команд на данный вопрос, которые ~~не были зачтены~~ ==были отклонены== игровым жюри, а также ответы, которые ==были отклонены технической группой и не рассматривались игровым жюри, но==, по мнению организационной группы или самих команд, близки к зачтённому по апелляции. Всем командам, давшим аналогичный ответ, их ответ засчитывается как правильный. Аналогичность ответа определяет апелляционное жюри согласно п. 1.7.2.